Math --------------------------------

cylinderVolume - Calculate the volume of a cylinder | Input: [radius (Default: 3), pi (Default: true), hight (Default: 2)]
multiplyPoly - Calculate the product of 2 polynomials | Input: [poly1 (Array), poly2 (Array)]
pointSlope - Calculate the y=mx+b formula from 2 point | Input: [x1, y1, x2, y2]
circleArea - Calculate the area of a circle | Input: [radius (Default: 3), pi (Default: true)]
randomInt - Get a random Integer | Input: [number (Default: 10)]
quadratic - Get the zeros of a quadratic formula | Input: [a (Default: 1), b (Default: 4), c (Default: 3)]
triangle - Calculate the area of a triangle | Input: [legOne (Default: 3), legTwo (Default: 4)]
average - Calculate the average of a array | Input: [numbers (Array)]
inRange - Get if a number is in range | Input: [x (Default: 0), y (Default: 10), value (Default: 1)]
percent - Calculate the percentage of a ratio | Input: [numerator (Default: 3), denominator (Default: 4)]
median - Calculate the median of a array | Input: [numbers (Array)]
pointY - Calculates where the p0int is when y = n | Input: [x (Default: 3), y (Default: 4), n (Default: 1)]
pointX - Calculates where the p0int is when x = n | Input: [x (Default: 3), y (Default: 4), n (Default: 1)]
temp - Calculate the temperature conversion | Input: [n, from, to]

Text --------------------------------

binary - Turn text into Binary | Input: [text]
morseCode - Turn text into Morse Code | Input: [text]
truncate - Cut the text with "..." | Input: [text, number (Default: 5)]

Tools --------------------------------

colorTerminal - Logs in color | Input: [text, color]
seededRandom - Get a random number based on a seed | Input: [seed (Default: 37)]
seededRandom - Get a random number based on a seed with Math.random() | Input: [seed (Default: 37)]
betterUUID - Create a custom UUID | Input: [number (Default: 3)]
Randcolor - Get random color | Input: [number (Default: 1), hash (Default: true)]
rgbtohex - Convert RGB to Hex | Input: [r, g, b]
sleep - Cause a the code to pause for n | Input: [seconds (Default: 10)]

Useless --------------------------------

cat - Just Cat | Input: [text]
load - Create a loading sign | Input: [message, n]
